［求FC］疑似荃灣藍衫被認出

有一位有去荃灣現場既朋友同我講有現場手足話佢認得呢條友

阿培
和勝和
住麗城花園

fc唔到因為只係現場手足講既 求連登手足幫忙fc

自推10連

10

9

8

推

7

6

5

4

3

2

1

荃灣呢個字頭好合理

光復香港 時代革命

黑社會愛香港

荃灣小心

點解呢啲人個樣永遠都係樣樣衰衰, 成班省港旗兵啱啱游水落黎咁

相由心生